原來有畜牲擒日衝人女廁落單

痴撚柒線，畜牲真係無性

係衝入

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

推

咁幾時先識打狗救人啊？一味淨係識口遁，同林鄭有乜分別？

1999

可唔可以講清楚啲，睇唔明